從事打小人嘅神婆會唔會有因果報應？

究竟喺街邊做打小人嘅婆仔阿嬸幫人打小人，算係助人驅小人定會積孽

搵食啫
犯法呀?

首先呢個世界要有報應制度，第二呢班人真係要有呢種能力

打小人既報應咪係被人打小人
唔係以為打小人真係有咩功效掛

搵食啫
犯法呀？
我想㗎？